窮FG想買套西裝，有咩好推介

仲有幾個星期就要正式投身社會做港奴，想買套西裝畀自己返工用

窮撚無乜積蓄，如果筆直 $2000，係咪只可以考慮G2000?

平嘅度身訂造都只係千幾蚊，尖沙咀油麻地大把

2000內G2000算ok

頹啲可以試下旺角荷里活既

啲衫嘅質素真係麻麻 G2000重好

可以去摩登度身做—套都系千三四蚊

千幾蚊果啲 返大陸整 食你夾棍
真係不如G2000喇

係
啲料同cutting都好參差

Gary and joe

吉之島

playlord

只係買恤衫西褲得唔得?
m&s

Zara

2000$ 不如你去買現成...
Fg 平平地都造套正正常常3000$-3500黎見工

3k 好入門...同埋唔好整黑色

Mark&Spencer ?